如果喺你.你會唔會介意?

好人卡派俾冇feel
有feel做咗男朋友

唔喺掛 佢話佢好認真對侍

要撚你 就唔會同你一齊
直接派卡比你啦
唔好諗咁多 傷感情

即係佢鍾意人但照派好人卡

係，諗咗一陣
好人卡唔係俾冇感覺嘅人咩
同樓主一齊未即係有感覺，唔洗派卡，ex一樣道理
唔認真對待感情就收兵唔派卡啦

唔好諗咁多啦 佢可以撚你啲咩？ 有feel就一齊，冇feel就派好人卡好正常

無咁易追只適用於收卡嗰堆人
佢對你有興趣未易追，定你覺得一定要過五關斬六將先顯得對感情認真